真菌学家保罗·斯塔梅茨(Paul Stamets)就是其中之一，他已经证明菌丝体提取物可以分解石油废物，并在其位置上发芽出蚝菇。 模仿是最真诚的环保主义形式-第90期:一些绿色|Anastasia Bendebury和Michael Shilo DeLay | 2020年10月7日|鹦鹉鹦鹉 
 他和他的团队已经证明，某些真菌的提取物可以用来大幅降低蜜蜂的死亡率。 真菌布道者谁将拯救蜜蜂-第90期:绿色的东西梅林舍尔德瑞克| | 2020年9月23日|鹦鹉螺 
 多年来，他一直在生产这些提取物供人类消费——正是这些产品使“完美真菌”成为了价值数百万美元的生意。 真菌布道者谁将拯救蜜蜂-第90期:绿色的东西梅林舍尔德瑞克| | 2020年9月23日|鹦鹉螺 
 罐子里滴着含有真菌提取物的糖水到盘子里，蜜蜂通过一个斜槽爬到上面。 真菌布道者谁将拯救蜜蜂-第90期:绿色的东西梅林舍尔德瑞克| | 2020年9月23日|鹦鹉螺 
 对我来说，大麻对健康的益处是实实在在的——抗焦虑、抗炎症等等——但大麻提取物和CBD对他们的益处取决于每个人。 OneRepublic的瑞安·特德(Ryan Tedder)关于推出一款加入了大麻的苏打水品牌瑞秋·金(Rachel King)， 2020年8月24日《财富》杂志 
 人道主义组织已经撤离，法国军队也迅速赶到，救出了留在该市的15名外国人。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 科学家们能够从根部提取足够的DNA，他们确实找到了病毒化石。 埃博拉病毒的起源比人类还要早50倍。 这可能是阻止它的关键。 迈克尔·戴利| 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 它们提取卵子的过程是激烈和有侵略性的，而且没有性踢。 今天的捐精者不是一个破产的20多岁的人Stephanie Fairyington | 2014年9月20日|DAILY BEAST 
 索菲亚需要支付2万美元或更多的费用来提取和冷冻她的大量卵子。 “设计师”宝宝只属于富人Jean Twenge | 2014年7月7日 
 因此，能够从最少的卡路里中提取和储存最多的能量的优势远远超过了任何风险。 饥荒如何让后代变胖|Carrie Arnold | 2014年5月11日|DAILY BEAST 
 它可以直接应用于疑似液体，或者更好的是，应用于空灵提取物。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 以下节选自《澳大拉西亚》，题为《吸烟》，指许多文学上的烟民。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 至于这段摘录的结束语，我得把它留给比我自己更优秀的爱尔兰学者去写。 注释与查询，196号，1853年7月30日|各种各样 
 本节选将为有关利比里亚的事项提供方便的统计参考。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 参见薄伽丘的全部摘录，在前言中给出和翻译; 见上文第68页。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟